石離手足注意！

石離有防暴狗清緊路
快D走！就緊貼你地後面咋

推

走去唔夠兩分鐘就到

1衝風2豬籠

Be water

be water!!!!

上山又好入邨又好
避一避先

一切小心！

把

加酒!